［NBA］根本占士就係最撚自私既球員

成日見d小朋友話占士無私真係得啖笑
第一，球員，占士自己本身已經自帶一套打法，就係要比個波佢自己舞，靠自己身體質素爆入去得分或分波出黎射3分，所以占士只係需要工兵同角色球員幫佢執板同表接炸彈射下三分，咩wade bosh love都企埋一邊，全隊波要就哂佢打法。

第二，GM，由於咁既要求之下，搵親黎組隊既人都要就哂占士打法，控衛唔需要啦我皇控哂（係季中屎忽癢無啦啦要playmaker但要左又唔用）。中鋒都唔要喇，咪霸住個籃底阻住我皇，打底既唔該企出外線。主攻手都唔需要啦，因為你唔會有波舞，去學無球打法先。如果唔係吾皇唔高興隨時轉隊。

第三，教練都要就哂占士。跟上面咁既組隊條件之下搵哂班人返黎想玩下戰術又唔撚得，占士會屌鳩你唔信佢自己果套，落到場都唔會跟你戰術行，都打番自己波，之後炒鳩埋你。

最後最撚抵死既係迷占見吾皇輸波就走出黎話隊友廢無獨立能力，教練又撚廢唔set戰術剩係用盡我皇，GM又搵埋d無板無守既人做內線唔搵正中鋒、又唔搵後備得分手。佢地又唔識睇下呢d係吾皇要求黎

占士幾撚時收皮

自唔自私都好，佢有實力帶領任何一隊打入final，今年盡曬力都輸緊3-0，只能說勇士太強

勇士係太強既 但唔係占士講到咁blame其他人

任何隊，只限東岸

叫條撚樣過黎西岸啦

佢同kd都係狗
係東岸組團入finals好難咩

咁點解其他人唔去東岸

其他隊係管理問題多

Melo A史咪東轉西
睇下佢地咩下場

James 去西岸就係
cp3/可愛/westbrook 呢d mvp隊友
你期望佢會輸？

James同Wade咪有夾打法
Miami james有打無球

仲有IT4

最勁係要bosh 增磅打c, 但之後拉佢出黎射3分
我睇唔透

期待佢打破finlas輸波紀錄

melo amare打過東岸第2, 以前打金塊都係好似得第3, 唔覺有咩問題
依家自己崩壞咗冇得賴人
it咁嘅料都可以東岸第1, 大家知咩事啦唔係話佢唔勁，但留喺西岸就一定冇可能

仲有howard+harden=西岸第8
一轉東岸都仲有第5, 隊友講緊得millsap之流…而且拎第5都唔知佢佔幾多力…

咪係囉 安東尼打西岸入到西決
黎到東岸比吾皇屠到隊都散埋

加二至三個all star

早期騎士一定好多all star

melo po幾時輸比foj?
輸比綠軍，神奇溜馬，關foj咩事？
反而西決就比你契家佬屠到敗走西岸輸比溜馬嗰年，你個傻鳩foj都要逼到搶7

利申，路過

所以lbj咪走去熱火等騎士砌到有all star為止囉柒頭

美燥火

記漏咗sor9

先唔講東岸真係太頹

所以佢話自己冇喺效力過super team，因為喺我王面前，dwade bosh lrving love都只係角色球員

無我皇wade ki唔識切入剷籃

bosh love都唔識射波

i

駁唔到
占士熱火騎士都係同一套戰術
永遠三巨頭都會變雙星單打

又秒

Draymond Green to LeBron James: "You started the Superteam, bro!"

熱火年代比而家好d
因為熱火有Pat Riley，唔到佢想點就點
返左騎士就變左球員兼教練兼GM
對隊波根本唔健康

成隊圍住佢瑟, 戰術圍住佢RUN, 教練只係傀儡
然後輸波就賴教練廢

後備呢

過多幾年佢體能下降冇得咁打既時候先會有轉機

好撚中

去邊都好 都要成隊波就佢打法
去邊度都要做最大果個，係大過主教練，教練想timeout都要問過占士
《大帝》呢個名唔係浪得虛名

一入NBA就連聯盟都照住佢

照住都輸5次finals

打比賽就係想贏
占士做核心既打法得勝率係最高
全部人圍住佢打都正常姐
想像唔到占士做二佬定三佬
隊波仲打唔打得入東決

lebron同like佢個兩個好酸

其實最慘係melo
當年nba 巨頭之一，單打勁，得分能力高

而家連影都冇埋

老啦

一沉百踩姐

佢贏冠軍你班撚屌會唔會咁多爹？

佢輸左你都咁多爹啦傻閪

有無佢賴教練廢嘅source
利申:路過

扮咩路過啊騎狗

利申:阿狗
btw鬧又鬧完啦 sources呢純好奇想知

攞完sources好走啦

慘咩 條路自己選

有幾慘
kd進攻超越左佢
防守又好過佢

當年一齊比人笑唔識組織
而家kd組織力都有板有眼
melo仲係得單打

根本佢防守黑洞已經好大問題
不過佢好彩
有比立斯led入西決
（當年真係有機入決賽 衰Anthony carter條廢老）

你啱，占士真係出名「多爹」

輸撚左都咁多嗲

不能同意更多 有時見到d猗狗話占士無幫手教練無料到真係好噁心

Irving,K.Love不解釋
TT,Jr,Shumpert，占士決定話要簽
Deron未嚟之前13+5
Korver未嚟之前仲係季後賽hawks主力

咁都無幫手真係得啖笑

Ching ho ball